邊度需要物資，聽日會送過嚟

各位，邊個補給站需要物資同需要咩物資

想盡一分力